深度調查，反守為攻？

籌左咁多錢，請問查到咩呢？聽日就選完啦

算把啦，根本由個特首選舉開始，就知道結果。有無佢個狗仔隊都分別不大，成間熱血時報除左不斷網上炒稿，都無咩獨家報導新聞。

搵幾隊人捕住各個重要地點，搵到獨家料-李家誠向中聯辦拜年
明知商界都撐埋林病
飯民都仲死頂撐薯片，目標又明知達唔到，道德大義又冇埋

捕乜撚丫，係捕就點會淨係捕到離開中聯辦，但就冇進入中聯辦？

而且果個位，盲既都睇到係對面捕住，扮乜撚偷拍呀？當大家傻架？

咁ON9 既所謂獨家猛料，明顯只係交功課俾中聯辦，好柒

熱狗入黎回應下？

請課金養活黃氏夫婦

又話食清d?

無做到又比你屌
做左又話有幾難

D細唔食我個件白婆都要食啦

咁你每個請兩個人輪更囉
要錢請人㗎

諗下都知唔只一個地方啦
我當請四個月，一個地方兩隻狗仔，一隻一個月萬五，只捕一個地方都要用12萬

咁今年捕到李嘉誠去咪證明咗「李嘉誠唔妥中聯辦會撐薯片」呢個說法係流料囉

如果當日飯民睇完報導醒水，就唔會薯片又撐唔起，道德高地又冇埋啦，搞到最後嗰個月出咗啲咩薯片派同原則派互屌

仲有，請咗狗仔唔代表有料出到，隨時真係完全冇野發生，完全白做

咁不如講下籌到果筆錢拎咗嚟做啲咩?

喂, 眾新聞都有嘢出啦.

傳真社籌完錢之後要8個月先出到第一單料

請問影到又點？
影響左d咩

冇人夠膽回我呢段？

根本唔係有冇效、唔係有冇用，而係一睇就知做媒夾稿

仲有人信世界上有所謂熱狗仔隊？